巴禾返國家隊變番門神，國唔國係曼城連累巴我？

係哥狗問題

哥狗垃圾

覺

巴塞今年有巴禾就聯冠

俾班英超球迷恥笑左成季😭，呢下12M帽子戲法班傻鳩啞晒。